【動物台侍奉部85】ヤ・ヤ・ヤ・ヤバい ヤ・ヤ・ヤ

我老婆世界第一

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

左：我
右：我老婆

我ex

好難上b呀屌

我淨係識d渣

比我選會選你ex做我老婆

幾多星

負皮做咩鳩

垃圾post

我話黑雪姬正嗰陣無人理我
依家個個爭住J

講到我老婆好失禮你地咁

ipad連做g都做唔掂啦

免費嘅話我屌

呢套咩嚟

家畜世界？

唔好以已度人

偽毒琴

iPad個窿係咁架啦 係咪想打架

原來美波條女嚟
睇加速世界了

好建議睇小說

美琴玩flower dance

屌你又知

人地美琴會睇動畫你就唔會咁多要求啦

睇緊你

見到了
好難上b

試下較下個mouse 靈敏度

我建議你滑鼠靈敏度set低返少少
你一spin就飛走左

係啦
見你玩得咁辛苦
我靈敏度都係set x1.77渣

我1.35

dpi幾多

你有冇tick raw input?

1000~1200 左右啦

Dpi我理解係畫質每吋有幾多點 ？

講到人地唔想睇字咁

mouse dpi

有tick

真係順手咗
之前dpi set 到勁高

點解我搵唔到dpi

我喺滑鼠個application到整
唔係windows

睇你滑鼠實體set左咩dpi 之後睇下系統設定有無set滑鼠加速 之後再睇game

我唔介意大波定細波的

Flower dance我覺得幾易玩上癮

美琴spin個陣唔好飛太遠 團住中間好d
見你轉得太high miss左下一個

好好聽

牙隱呢排係咪一得閒就上twitter

著人舊鞋

美波好勁

有排練
一miss就re

唔係隻隻老鼠刀有得set的
禾挽kai 3500

見到啲人成日扮清泉會然真系巧反感

梳囉

又針對我 屌你老母

其實點分真清泉定假清泉

當自己係清泉既都係弱弱地智吧?

系牙

一人一咩咩
同
有冇人覺得咩咩

應該係最易吸人留言既post

一人一戇鳩會員

慘，開個po都要比你屌

肯定全部答樓主

點洗底都係黑

黑色底底

牙井以前想洗底個陣都成日咁做
唔係屌你

覺唔覺得連成日開呢啲post都冇人回真係好可憐

第二個就係你

想學日文

講緊開一人一戇鳩會然個樓主

一齊

首先又唔係要洗底，本身個圈子想撚下平成撚而開(不過唔成功)

其次冇人回應
你當哂所有人係我分身

學囉
到你幾年後想學又會後悔點解唔早d學
不過其實學五十音已經幫到好多

都話唔是講你

有野就講有屁就放，我係度都應該有一個月，硬係要暗串我都唔知為咩

你出去留意下邊個清泉會然,講緊你我切柒

但係無所適從 入門
識極少簡單既日文讀法/意思

50音？

囉有咩不滿就直接開名

估下啦

我淨係知好似個力字咁既讀ka

黎明卿

咪你囉

你地玩緊osu?

ching好波

錯 不過好接近

你玩我就on

唔係,玩緊mk仔驚

你地傾緊乜鳩
依咪滑奸奶

2lai仲有冇類似 你遇難嗎 嘅漫畫

講緊你呀，成日霸住哂

有咩完咗嘅甜故巧睇架 呢排巧似沉咗船

沉咩船先

點解我老婆咁完美?

太大波

睇人馬著泳裝睇到我好尷尬

扑左你

咩類型

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

求生

唔該你班友睇埋我老婆嘅內涵先

不了,好快又會轉

仲以為係賣肉搞笑認真做on9野

求生既話....暫時冇

幾年前愛到宜家

自殺島

人生五十年與天地長久相較...

更正下

今季套人馬「動畫」睇到我好尷尬

一度得生者 豈有不滅者

單係高垣配音已經可以令我保證呢十年我都唔會轉老婆

我願意聚黑雪姬為妻

發現有d game post係動物台出現
決定report比連仔

我屌ipad好過

要連埋輕小說玩具公仔一齊report唷～

甘禾5留手了
係時候終結呢到了

其實你係咁貼呢啲圖唔厭咩

動漫系屬於禾的

禾開口就是動漫

hello
19仔

嗨

睇到難民番嘅巴打入嚟
係感動嘅

廢事老母誤會
決定比個貼士個名四個字

我個名咪4個字

言xxx ？

可唔可以睇下內涵

桐

打錯字

吉

生

你

我

一

賤兔

由你講出口唔係 好阿

幹

做社畜後真係要weak

仲未睇套野

下次玩d易d ok？

不了，聽日先

你要學懂成長

屌系 追翻post 原來係講緊我

系

你六隻字

咁難打能咩ching
戰艦乜乜玩過幾好玩，但要刷錢升船

咁又係wor

我一向鼓勵柏拉圖式愛情

頂唔順 訓先

斷左唔計呀，所以都係四隻

窩G眼前只有p2w

計符號8個

你係例子

好戇鳩，玩過坦克果隻又係
我用bubu車，人地就大炮坦克

我愛我老婆

你老婆叫咩名

撚知

摩字頭個個都四字

咁我呢

捉到犯人啦 close file

u歸波台

emoji算係一隻字

唔好report我

repose左

我愛大家

諗起有新聞鬼佬跳傘唔開傘自殺

係空島既世界,地面係咩概念

地面=低層島

我覺得好正喎，冇咩問題

你覺得無問題咁就橙了

Flower Dance A啦

燈 等燈等等燈等

垃圾驚

良心驚

fgo抄小圓可恥

怪物彈豬仲咁高排名

用網頁玩gbf，個event痴人地打賺肥食

係咪真係想挽牙

我打左半日由第一關打
打下石 發現打活動痴肥仲好
不過升經就去返打主線

可以睇呢個post起手

有咩唔識入APP台post問

咁複雜
要整隻勁嘅ssr睇嚟真係要買

基本上後面少少咩屬既隊都要玩
我冇買ac自己儲石抽都儲左半年,同埋有課金抽啲必中ssr既轉蛋 先抽到版半SSR
我都算歐洲,抽到幾多限角同限召

見個post啲人買ac已經版半ssr起手,仲要有幾隻限角限召

人生指導師美琴有咩可以指引下我

係...
所以我osu重來都拎唔到SS...

...

其實我試過好多種活動冇種做得耐

見親工有個咁既案底,咩工都做唔到
連整保安牌都冇得整...d

每次見到老母清講親H漫要欣賞,我個腦就立即好似熄左機咁..

牙直琴晚首歌真係好高汁

第2定第3類

咩

話說美琴
你可以試下較細個osu解析度同視窗化玩
可以減少老鼠活動幅度

你d比人告既作品係ii定係iii🤔

玩左咁耐osu都未試過視窗化

我成日撞到個鍵盤先轉用視窗化

第3

宣傳下

ok

諗緊開返個神作火影崇拜帖,有冇人會入黎每日打卡呢

冇睇過火影

冇睇過,想整返個狗竇比班人

整多個鋼鍊

啱,唔知有冇人會入

諗起都覺柒 依d野唔係你反就人地唔會開 唔好咁幼稚

但唔係話過3年可以見工唔披露有案底架咩

40萬

人工

唔係日日都你返

我行入去就被定罪了

老母清入到去扯到完場

個廁所肯定好腥

慘

夠石抽多次睇下點先

屌

入面冇你老婆啵

ヤ・ヤ・ヤ・ヤバい ヤ・ヤ・ヤ
ヤ・ヤ・ヤ・ヤバい ヤ・ヤ・ヤ

你有聽?
好撚洗腦，呢幾日我聽左就嚟有400次

咩歌?

ヤバい○○

好撚煩啊首歌

想上黎休息下點知見到咁多on9野

直葉短髮

點解可以咁可愛

我都諗緊點解後面對波咁似牙直

前面個死基佬咁熟口面

亞絲娜

我都係
之後先望到右上角

事實證明直葉係第二女配角

靠牙直對波認人

c奶

真

認真，搵左3次都搵唔到

係好煩
但係引唔住

豔陽高照

會員直葉會好傷心的

幾時射佢落嚟

我鍾意天氣熱同埋太陽曬

落狗屎啊

食屎狗

熱到仆街

小直梳囉

唔好再負皮我啦
最多下次你貼咩圖都好我都好直葉係姬係公主

咪走數

正呀 bang dream聽日又要event
me macross id : 38310495

我又想講多件事

得啦得啦

所以玩osu會有心理陰影

系，因為osu系牙博撚出黎

hahahahahahahaha

牙直份人就最小器架喇

上條當麻既分身

Fat

會員上條當麻選學生會rap歌比人擺左上網

又rap得幾盞鬼

唔好再笑me了

人材

我地係到rap...係到rap....係到rape

你有freestyle嗎？YO

我覺得可以

今日同雪姬嘈交

有無咬你

show the blocked user - 希望廚

仆街了仆街了

今次我真係仆晒街

你老婆個波冇咗

係唔係大左肚

美波幾時食飯

今日

請我食OK?

9月2之後啦
好多野搞

樓下開左間759

300米內有3間759

仲開?

我樓下都有759，未幫襯過

759好垃圾

又幾好睇啵
係風格怪左啲

禾岩岩都睇左

叫埋你d朋友過黎

以前好正
後黎入好少日本貨

多得佢我家下要特登搭車出去買果隻果汁酒
仲要貴到仆街

啱啱圍內有人share

博士玩1星都甩手原來背後有個咁既故事
我以為都唔笑你啦

你隻果汁酒邊度有得買
想飲

一田

好撚大雨同大雷

陣間買

其實唔重果味酒味

果汁soda+酒精咁款

用錯ac

行雷好驚，攬住我

頭先4點行左一陣

係

爻吾刂

留意到博士岩岩又玩完mk驚

以前我係前蘇聯啲地方做過戰地記者
比人當左我係間諜捉左,咁啱佢地受到炮擊
所以我走左出黎,一邊係到執人地啲武器生存落黎
唔好挨個陣仲要食蟲仔
幾個月之後先行返左入蒙古

下晝問朋友借左ac黎玩，唔識玩。

55

玩咩驚

愛回家

已經準備定了

之後豆腐個套好似唔好睇

綺禮大讚既垃圾劇

乜鳩豆腐...

藤原龍

好心啦
見靚仔帶過仲靚過自己既人

通常女人都對自己好有自信

咪又係🐷

呢件咁既長腳蟹話人對眼生係外太空

Mandy

呢d叫咩？好似幾有趣

你地來自潮州?
條片兩年前好紅

我來自深圳

made in Shenzhen?

made in 支那

我搵到一個共通點

G

直葉係姬係公廚

成班八婆正仆街

直葉對波真係=.=

( Show Blocked User - 上條當麻 )

愛回家啊佢講緊

太阻住

唔去動漫節 已經過左30日
暑假都過得好快

睇家燕jer

訓陣先
到同盟再call我

佢上面個粒係邪王真眼mk2

開學啦

我地割席啦

????

原來c90有出彈丸本🤔

之後又有咩偉論

唔好睇

點解唔好睇先
請詳細解析每一個分鏡

因為唔係響子，所以唔好睇

F
答案不對題
請改正

佢係唔係精得

係
我老婆隨時都認得

牙博吹唔吹水

thx
呢本可以保留

唔係響子,唔好睇

知啦知啦

新入坑呀你班老屎忽逼害我
走囉byebye你條尾

go

....牙博先係老屎忽...

我屎忽仲係處

條片真心高汁

你有女睇就高汁架啦

入面條女不了

咁條片就低汁了

你真係當我淨係睇女

你係呀嘛

唔係

唔係唔係

垃圾三次元

Yes

Molamola

收啦

老母:

我體力唔容許我成日打丁

我要高汁討論

拖低哂呢度嘅平均智商真係唔好意思

oppai or ass?

唉唉唉

乜鳩

台妹=A 台妹朋友=B
本身我已經好小心控制唔係B面前提A
點知B無啦啦講起我已讀A A覺得難過
Dklm呢鑊無啦

點解你要咁做

依招高 你拆唔掂等住比人分屍啦

賤格!

賣波台

一陣B以為我鐘意A 以為我借佢黎套A料
會唔會仲慘⋯⋯ 我想溝B

一見到露胸就唔睇了

唔係 你錯晒 你好自為之啦

B似係想幫a助攻多

好賤格 一拉條鏈就可以乳交了

現充波卷入左玫瑰色既三角戀

睇得太多動漫？直接表白啦

呢d女人好醒 好識借自己優勢上位
但又唔係港女格 只可以話真係好識做人

波波

應該黑色

唔理啦我宜家
等9月1日取錄左先算
聽日又要學車+睇醫生
好煩

答應我

唔好做三寶OK?

太神啦77777777

我唔係馬路三寶

美波你個B係唔係同你同校?

係嘅話幾麻煩下

點解b會知你已讀a

佢講出口

你哋邊度down動畫睇

B話a同佢講

動漫花園牙⋯⋯

咁麻煩咪叫佢地死開

博士
你仲有咩美戲介紹

好波

炮姐你想睇咩🤔

我睇啲低汁野唔啱你地睇的

禾專睇低汁野

咁你哋用咩down bt

認真

husky果舊

BT

打死不離三父女好撚好睇，快睇

🤔
認真?

唔似b酒飲紅酒

綠茶梅酒

你戒酒唔係你女友叫咩🤔
啤同紅都一樣係酒啵

好認真，上映緊，當然你可以bt
我覺得3 idiots係同類型的巔峰之作

未試過
邊度有

唔係女友
撚有女咩

咁有錢都冇?

thx and noted
搵下有冇人陪我睇先😘

聽講好飲既日本都唔出口
不過有次無聊係piago買左枝綠茶梅酒
又好似唔錯

會唔會好甜?

香港未上之前已經睇左

屌 估唔到個細妹咁撚少戲份

呢到禁酒禁煙禁毒禁嫖禁賭

全部警告一次

加冰/凍水溝溝佢就巧飲啦

日本所有好嘢都唔出口
架toyota honda都靚過實正過你香港買

禁酒咩

淨係識D 19 XO vsop

比例大概幾多
以前上人屋企，人地老豆比枝梅酒我飲(溝埋冰)，甜到嘔出嚟

有冇睇PK？題材唔錯不過節奏差D

一日唔飲下酒我會想跳樓

咩酒嚟
清酒？

MO

你講我定波

我亂溝

bit comet?

迅雷狗牙

用迅雷啦
吸完資源唔洗上載返比人不知幾爽-.-
再加上有d冇seed既又可以係迅雷個server down返(^_^)v

呢個唔錯，冇廣告

正

出售osu代打服務
只限3星或以下歌
每首S=$10 （+$5 可提高10% 獲得SS機率）
另有代升級服務 0-30（$20/1lv) 30-60($55/1lv) 60-80($85/1lv) 80-100($200/1lv)

Shit黎wor

你老母立即比狗屌

準備挑戰GB
我老婆幾時可以抽到🤔

日日都得
依家有泳裝版
但普通版最實用

會盡快抽到

放工之後開始玩先😍

LOMO清幾時轉工牙

搵到新工果時

你係咪做緊個啲一晚陪一個客瞓既工作

想當年牙老母細細個都比屋企人迫佢賣身...

屌你老母玩到手殘都係c

渣ga

蝦

影一影你個moon同老鼠出黎睇睇

賣我隻老鼠比你 無精

唔喺香港
得nitebook

勁勁勁勁勁有錢

去左邊到旅行牙

唔講

試下視窗化同較細一個解像度玩

好咗

你哋有冇用wallpaper engine

終於挽到機戰牙神父

無錢牙

有,但係冇撚用的

搓陰

聽過博士玩ptbf賣箱賣到發左達

每次約完啲ptbf出黎話我太靚仔太好技術,比返錢我

即係代表台妹A到手，有咩唔好

宜家係B知道A想溝你，做緊助攻

我係咪識你

等緊佢出卡通片

上個星期六
藍色衫
？

死，好似見過博士

綠色帽

仲有舊鞋

點解你會知

想執柒呢到

記得以前睇過套野
有個情節係將個腦切成一片片薄片用啲透明既野裝住
有冇人知係咩黎

好似咁樣

居然有5個鐘冇人回呢到

開左group. 執依度都好正常啊

入群pm我

有另一個群 pm me

個個廢青朝早訓
夜晚起身 好唔惠康

我早睡早起

有谷都唔邀me

moyi=絕情谷谷主

我中原一點紅

CC卿

M子
宜家出埋機庫
就係merrywrather軍事基地入面

下

唔係不嬲call直昇機有機會起入邊出咩

癲

仲可以垂直
癲

想入谷

pm我

原來仲可以好似車咁改裝飛機

仲有反導彈系統！！！

日本仔好需要依種科技

綺禮 今晚春風路見

港大學生會會長小直致辭時，呼籲港大學生要視參與抗爭的港大校友為學習對象，不要對不公義的事情視而不見。

點解啲成人變身腰帶可以咁高汁

喊咗

我藍絲

555加速快定加速d肥仔快

加家畜快啲

笨大cap水大法，錢錢錢

clockup同重加速快啲

A哥快d

A哥最慢

著完去唔到廁所

Alex牙？

係 accel trial << faiz << drive 科林= Kabuto clock up << mach << hyper clock up

555好似有隻獸仲快過555

北崎第二型態?
冇記錯係同axel form一樣速度

係 冇記錯佢屌打555

另外藍色拉打有兩隻角好快又係邊隻

PSYGA

成班負皮我老婆做咩鳩

你冇老婆

好似係同kabuto一齊變身

何潤東

Gatack

555
點解有d人戴皮帶會error
但點解有d人第一次error之後會complete

呢條友係搞笑定點

唔係怪人/冇植入該腰帶印記嘅普通人會error
另外冇記錯冇人error完再變身
通常係變完身比人屌打完先出error ,好似木場咁

廢的，要人跑返過去救佢

555劇場版

呢條友唔係本身error架咩

拋起舊野，幾驚佢接唔實

呢個係劇場版
個傻仔唔係合資格人士，所以佢連變身都變唔到(就算有印記，個印記細嘅話一變完身就會死)

博士整左支野比佢，令佢可以變一次身，不過代價係條腰帶消失

老母好耶

唔係阿，我鬼記得咁多，我叫另一條友用個ac答你之嘛
我仲爆緊肝

咁呢個係老母定老母朋友

我拍玩具片唔上鏡
同埋其他人唔買玩具

我記得細個買過龍崎個變身器戴住訓

又落狗屎

食屎狗 食屎狗

你係咪肥仔

點解咁問

LiSA唱中文主題曲

金爆

成龍很酷？

唔想改d亡靈
但而家又紙板公仔咁

佢好等錢洗?🤔

唔好改

moyi唔怕麻煩既話...可以係出面開post講下進度
應該會引到班人比意見你

左手回你 又手揸車

唔啦diu，不過發現呢集一周目追sr勁難
可能我玩果d機戰太易
對面一架萬7血高命中就收皮了
已經甩左幾關
決定唔理了

0改完場啦

og出名難度高....要改既話改古鐵同白騎士
你依家劇情係og1
去到og2先多勁機

咁咪好玩 唔通屈到Z咁易咩

一堆廢鐵

og係玩劇情 因為冇外來作品

要改，已經唔夠砌

除左古蘭修都無興趣

係時候撩下班老鬼傾og

神父
如果要追哂機戰啲野，有幾多套要睇

搵個無念動力既人坐r gun
女人

天上天下念動無雙爆碎劍究竟有幾勁

睇既話就睇動畫啦 有兩季og動畫
呢個時候我解釋下og係咩黎先

咁你正常玩機戰咪有好多高達啊其他作品大雜燴既
...然後每隻機戰都會有一套原創作品+版權作(高達果堆

而og就係將每隻機戰既原創加落去 造成一個全新故事

記得唔好升r-gun
等玩到og2先升

見條女一黎就滿哂特殊技能又鳩學，已經唔想用了

對蘿蔔番冇興趣

睇天使與龍

睇左

巨盾good?

good

我都係...對純robot冇feel
除非有曲折劇情

神父除左識兇鳥同00依兩部 仲識邊部高達?

講真og系粉絲都係有翻咁上下機齡..

好記得以前睇exhentai有套叫homo唔知咩
有冇人記得

ZZ Z plus S
TR

great

見到SRX都唔開胃了

點解你睇ZZ都唔睇下Z?

有睇 唔通我唔提就當冇睇
咁多年前既野
不過唔係最鍾意姐

而且我冇睇得好深入 廢事拋書包一陣比人串柒

法國我最近既膠力不足,茅人理

0079 冇認真睇
Z ZZ睇曬 Z睇埋劇場版三部
最鍾意ZZ 因為好夠娛樂性 不過估唔到兩個puru都要死
puru好得意

認真都冇人理

捷度好似孤獨終老

美波再見了

以後唔開post了

唔係 有紫色頭髮渣Z果個陪

唔算係

THHX

博士唔好咁做啊

綺禮你要保我

木星爺爺ho lun毒

牙連=垃圾 唔洗怕佢

多謝husky

咩neta黎 呢個

笑死
連主席

Google左 原來係其他作入面

玩左成日勁累
一陣再打，兇鳥應該今關出，見到個黑妹同金毛仔無出動

前期兇鳥=垃圾

要去到og2既mk3先叫勁

咁姐係都係得古鐵勁…？

小雞巴

有 計都羅喉劍...同埋後期既黑色兇鳥

神父幾時同我跳ifc

我怕高

代表性咁跳1級樓梯都好

唔得

唔好咁樣啦,最多我請你食飯

我唔鍾意食野

請你叫雞

唔得 我性冷感

請你飲野

請佢賭波

幫佢柯尿

屌仲有幾本暑假作業未做

急不及待等聽日開展牝教師劇情了

跌擦膠

聽日就中六了
唔想起身

聽日開始要係大洗讀高中了

美波（不死）

第一次見連狗咁快做野

升小三，大個仔

今年入左心儀中學
好開心

風雷神優格，火木暗龍契

繼續

呢到有冇人有睇海賊王

我決定聽日解散待奉部

博士

一集刀都睇過

偽毒

法國櫻井寶寶帶眼鏡靚仔好多
我又想試下帶

終於換完D 4星狗 唔換肥了 垃圾驚

其實神父咩事要跳樓

狗嘴長不出象牙 好似係

好似3分鐘都唔洗就del左
連主席果然mon開井有咩新番

連 = 井 = _ _

連狗負皮左你

轉會窗最後八小時

轉左去井派

I am back from

mk jai

光宗自從剪完個頭毛之後 就好少上水了

呢隻是咪限角

睇技似係

ho mk

正 簽到利馬

好似係普通限定黎

要求tvb聽日播返今晚個集
今晚我睇唔到

係咪11點有符拎

睇左100集

nice

點解睇得落？

同以前條女睇

我反而想問金閃閃點解世界第一既火影都冇睇過
就算唔鐘意睇都要睇當交學費架啦-.-
同埋盡下動漫撚既責任：）

原來你刀系現充!!

無睇過火影海賊死神 都唔好話自己係動漫撚啦

[童年回憶]仲有冇人記得你的名字

好彩我剩係睇左火影

唉，得禾真毒

造型同初期設定死神最好

死神我追哂

藍柒

me too
漫畫版睇晒

💑👉🏻👌🏻💦🤰🏻👪

7番谷最戇鳩

死神係幾乎冇柒嘅人
火影好多個柒頭皮
海賊王唔洗講全部柒碌

agger

92m 簽利馬

長篇除左hxh全部冇睇過

淨係有睇烙印戰士

Matt Spiro‏ @mattspiro
Monaco accept #Arsenal's £90m bid for Thomas Lemar. However am told player would rather join #Liverpool

jojo

有睇

有件事想分享好耐
我有個朋友好撚細粒,個樣都好似有不老症咁樣...
早排我發現佢原來好鍾意J蘿莉
唔知點解覺得成件事好噁心...

如果佢係肥大叔都冇咩野...

當呢度咩地方

由你講咩7淫審處開始我已經唔知你幾時真

飛利浦

一成真都無 信佢on99

識一個雙失
癲到可以無聊就重睇一次海賊王動畫

............

利物浦同阿仙奴大戰緊

我全部都係真話

電音嗰陣我真係信咗

依家亂到七彩 堆新聞

希望聽日見到雲加捽死既新聞

去到6點
周圍都9up
今晚諗住唔瞓mon到完轉會

唔迷雲了

雲加真係戇鳩

我好認真的
扮下膠,廢事自爆姐

佢肯跌九十幾M去買人
on99 唔會信
上年夠話華迪無限接近 屌那星

有冇話邊場睇到美斯踢

利狗比咗40
如果賣山狗又攞返起碼60
比90m唔出奇

今日冇波踢

你打開個馬會app 望下今日開咩咪知

自從豬左錢就斬左app了

唔係冇嘅
不過完咗
日本然澳洲2-0晉身世界盃決賽週

？

90m買細路仔唔係雲加會做既野

冇人理

我再講多個故事

以前我曾經做過一個歌手既經理人
你可以當我係外判比間唱片公司
初初出道個陣佢成日問下我啲意見
.......
.......
.......
自此之後我就好討厭女人

姐係2018俄羅斯世界盃有日本份

美波買定1000 日本嬴盃

今次然硬

講笑咋咪亂嚟

國家隊有冇李c特林個個日本仔份

好認真問大家一個問題

如果係海中有文明
但係個種文明既建築唔似傳統啲創作咁樣,係水底城市
而係浮係水中既城市之類
你會點設計得合理!

有
岡崎慎司

入面住嘅全部都係女人

係水中又點浮呢?你想講海賊王魚水族?

諗起翠星

你文盲

當好似魚仔咁游游下
即係水中建築,唔係水底建築

設計阿嘛

牙隱係咪今晚成晚f5 twitter

諗起魔獸4.0 D嘔心野

無聊係到構思緊
以成個宇宙都係海洋做設定
文明應該會係點樣

講還講

遊牧民族變化 遊海民族

諗到最撚弱智既解決方法:架空能源

入海底做任務簡直係心理陰影

贊同

正皮

猶長球場開始多人

主席，我要求點人數

買唔到利馬 就放唔到山狗
鏝狗嬲到仆街

正太J羅利好出奇
同年控，我咁多個男朋友都同我差唔多大

又撚狗

頭寒啦

一齊輸

兩邊都買唔到

比著神父巴麻美
要山狗定利馬

然後唔放山狗
一切還完基本步

山狗走 利馬留隊

緊係想睇雲加第一次扑爛個🐷仔去買人

同埋想睇變化

雲死

我細個個陣曾經修練過龜波氣功
苦練足成個童年終於成功射到啲野出黎
所以我就約左班入面最撚憎個肥仔出黎隻揪
到到實戰個陣
我架好個姿勢大叫一聲龜波氣功

哈!!

咩都射唔出
比人打左一身
自此之後我就冇再試過用呢招野
同好憎龍珠教壞細佬

頭先食完宵夜返屋企個陣
見到有位小姐比個南亞人搶手機
個南亞人好似識輕功咁,一野就跑到幾十米遠
講體力我就唔夠佢黎,所以我就冇追到佢
身為一位奉公守法既好市民,係呢個時候應該做返啲野
我又架起左個標準姿勢
一槍就射低左個男亞人

所以就話識功夫又有咩用,人類係食腦的

頭個段咁似唔知邊套電影嘅劇情嘅

覺唔覺呢段野硬膠味好高呢
應該會比人話幽默感冇得免強

400蚊就整到世界線變動率探測儀

幽默感冇得免強

有茅咩科幻漫畫好睇

博士雖然膠下膠下咁
事業乜野全部都係鳩UP
真係唔明佢諗乜野 但係佢
係同我地唔同層次既存在
昂藏七尺既身材 智慧 簡直係
鳩下鳩下既普通人無可比擬
仔細一諗 博士應該非池中物

唉
今日學車比女人累

多謝你既讚美

一巴煎落去

蕉fd子聽晚食秦國菜

睇住個師傅當眾串到佢一棟都冇我心都涼晒

隻屄手識唔識做架
1212隻手啊幾撚時到隻腳啊
小兒麻痺呀你？

唔係啊佢仲衰架
離合器同剎車調轉用
手制當棍波

美波幾時過台

幾有趣

唔知wor
9月1先收offer

今日咪9月1

睇錯美波幾時過波台

未到工作時間

飛過去美國咪到工作時間

Utc8牙

聽日去接牙星放學好唔好

班台狗真係好懶

明明歐洲鬼佬咁夜仲踢波

唔怪得比人笑東亞病fool

台狗對白

十個港仔九個雷 一個係對面

@神父

哇!!!

今日冇見過老母
係咪琴晚工作預到不測

入左鏡世界

在混亂世代 遺下的正義?

侍奉部 在 歧視

唔識作歌詞

只要句尾個字押韻 每個人都是作詞家！

原來博士on 左osu
係咪努力克服緊創傷後遺症

睇緊加速世界

清好波

你頭先做咩偷窺我!!

冇圖睇唔到

+1睇唔到

Btw唔睇匡智仔

茅得單咩

右下角見到有名
但係㩒落去無反應

幾時組隊打18年osu世界賽

osu! World Cup 2016 | Finals | USA vs South Korea /w Twitch Chat

this good see 胃pain

六兆年好聽
好難玩

漫畫垃圾，動畫神作

咩嚟

不過茅原唱op…

喰靈

屎那拉屎那拉波古哇那尼喎屎那拉

喰靈條友最後黑化

以前走左去睇漫畫睇左一半頂唔順
不過漫畫把刀幾型
似this

因為你要知道
動畫原來係前傳…
第一集好震撼，應該話頭幾集都冇op好特別
btw,
but now I'm not sure
beside, this isn't my sword

博士又肯定練緊繪圖板

raiden 型棍子
打 Armstrong 嗰到幾多cg同對話
小島秀夫真係好多野講

G,but真係差好遠
好似個劇本連原作作者都冇份寫

唔再講osu了

冇練,根本玩唔到

我都係睇左動畫先漫畫
個落差好大，少數動漫令我覺得有好可惜嘅感覺。動畫個氣氛營造得好好
結局總是不美滿的。佳作

博士 講一套動畫
我今日睇左佢
絕不走數

四疊半神話大系

你係咪想影響美波薔薇色嘅大學生活...

啱佢依家睇

睇緊
但唔知睇緊咩

睇完就知

屌睇完唔會唔會變左佢咁

老母唔入黎了

佢就係你
我就係小津

會搶1001以霸公海地盤，這位小兄弟不用擔心

點解要咁做⋯⋯

好肚餓牙

法國你真係好鍾意攻擊我

係...

睇完第一集了

毒撚點會入電影學會
Fail

繼續!

典解!

明知要上鏡

你有冇見過跳舞學會有毒撚

為左cow女茅計

典解禾電影學會剩係睇戲...唔拍戲...

其實機會真係一直係佢面前wor

呢套戲都點醒到人

有機會但唔送返個公仔比人
同你地啲毒撚一樣

佢要黑髮女啊嘛
降低要求要明石又嫌3嫌4

太宰治BB

實貨倉升到癲，margin倉企係度

美波ho lun toxic

早晨呀咁多位ching
以後我會上多d水

Ok

第一日番學比人蝦

IFTB

咁靜

🦀

hi

走堂了

💩💩💩

做咗風紀隊長
揸正牌食女

加入左戰車道

侍奉部風紀隊長就決定係你啦

看來只有我才是真毒

mk先走堂溝女

未開學想返學

我讀繼續高中

動物台廢青第一次召集

無人廢青啊

攬攬

應該冇歷史上轉會窗
可以柒過今次巴塞

現充部冇廢青

想打g

其實claris好好聽

睇多次拉打劍先

今晚再睇博士個套

blade真係好睇又好gay

有 上場輸4:0個隊

好懷念

邊個搵我 成個月廢青

幾個月無出門

股王

收到風今日9月1開學日
大家做好晒功課未

大鱷

上緊堂喔

教緊咩?

MIT App Inventor
Btw幅圖兩年前

我呢啲廢J 剩係識用原生果個

好彩無改小隊以外既機
離撚哂隊周圍貢，屌佢地

今時今日既禾我咩7都唔識

nohope

又話同我食

我都未搞晒升學野唔想周圍去

有冇人同我一樣每次打完j
都覺得要食返餐好補下
例如朝早打完J就要食個好飽滿既早餐（要有蛋）

早餐一定要用蛋
做人嘅宗旨嚟

我一定要雙太陽蛋

小直屌完女未?

非洲人上身要咩抽唔到咩

我FGO都抽唔到 準備棄驚了

兩個11抽咩7刀無

你老婆8字同你唔夾
飛啦

小紅

我osu已經到左樽頸位...

陪我玩好冇

神父成日介紹啲得幾話嘅漫畫…

Btw想突破樽頸
鍵盤/滑鼠一定要練左右左右

利申冇練過

屌牙imcgss又抽島重覆ssr

yes 我抽完重複野都唔想玩了

我mltd自從開服一抽中之後無中過

歐到

how 歐 are u

望住個市咁又一日

How 廢青 u are

正樹廢到癲

做乜撚野咁多火影post

on9到震

火影死神海賊王銀魂全部茅睇

死神動畫一定最高質

我都茅
算唔算偽毒

你不嬲偽毒

又拎真野講笑...

殺

我閃！

知唔知張五飛一生既污點係乜野

我都冇睇

我回來了
第一次出左第9集了 睇完睇100分+隊長

今晚可以睇魔法少女伊筣雅喇
想問新一集有未？

拳願又幾好睇 煲煲先

祖魯皇帝就是正義！

好野黎，見識下咩叫鎖血王

識野wor

正義哥好難唔識

十二星座開聯誼會
得水瓶座無人問佢問題
點解

因為星座撚都係on9仔

好悶，想打個FGO J

睇到第30話only

因為無人問樽啊

哈哈哈哈哈

慢慢，應該無乜冷場。唔會死神式打鬥

haHa

召喚日文達人
先生は来週海外へいらっしゃるんだったよれ？
個だった點解

再一次確認嘅語氣？

利申 唔識日文

高手

又寸禾

sleep is for the weak

sleep is for the bitch

典解個post咁多負皮
又多咗人入嚟望post？

明明你有份副皮... 扮乜

早早早晨

早早早早早晨 早早早早早晨
陳庭佳 陳庭佳

無訓嘅有咩資格講早晨牙

電腦粒開機掣壞壞地要撳幾十下先開到機
轉左用reboot掣撳左成年又開始壞

屌要焊過一粒

你已負評了這討論

ching ho ball

仲未1001

🤔

我未負評 差d唔記得

是個好女人呢

名